其實612同乜乜柒柒籌咗咁多錢 啲錢去哂邊？

幾億都唔見哂
李正西又食人血饅

熱血共民都眾籌左好多錢
係咪比晒法子整容
定係比其他成員用黎上支那叫雞

啲紅官甘撚賤，打官司都輸晒錢啦